大家入黎放鬆下之餘 又可以幫到義士！！！

雖然歌手陣容未必個個都識
但係全數捐比星火！！！
而且據我所知大會老細係同路人黎
做到幾多得幾多呀各位

自推

哦

食屎啦 你老母
義士走上街 你走去聽歌
要捐錢籌錢都唔撚係開party啦